鵠巴真係我既偶像

180男神 學歷又高 仲要夠幽默 冧到啲女仔笑到見牙唔見眼
有女真係唔奇 係仔都比佢吸引到

同意